垃圾水瓶座

明明人地個個咁開心 點解我就開心唔到
就係點都融入唔到
識到人 但好難交心 成日覺得人地唔明白自己
好垃圾 淨係識毒摺

利申：水瓶男

好撚肉酸呀啲星座撚真係

睇到標題都忍唔住入黎恥笑你

同你一鳩樣
融入唔到身邊群體 硬係凝住有d野隔住大家
覺得自己有情緒病
利申:水瓶撚

關星座咩事

十二個星座唔通成個世界得十二種人咩
個個星座都會有啲咁毒摺嘅人咖啦
利申白羊但同你一樣好難交心

成日係群體入面好唔自在

水瓶座通常都唔會樣衰得去邊好少 A0, 你咪係度叫春， 只係想搵下個target, 咪以為我唔知你想點

利申： 水瓶男